祝香港所有煙剷 早日生癌仆街死

經常聽身邊的人說二手煙比一手煙危害更大，據說有國外研究證明:不吸煙者比吸煙者得肺癌的機會比還要高1-3倍

據說吸煙者看見此post 患癌機會升至100%

二手煙無濾咀
硬食

煙剷食完一手煙再噴再吸 咪又食自己二手煙

應該比個頭罩啲吸煙者
等佢地循環不息咁吸 唔好放啲煙出黎 影響到人